牛油皮蛋撻好正

酥皮就見仁見智啦下

利申
識食之人

垃圾到不得了

下==

牛油皮無得輸

今次我撐樓主

次次都應該撐層主

甜過閪

牛油 皮蛋撻

食酥皮果啲人食屎大應該

牛油蛋撻冇咁滑

牛油皮蛋撻 酥皮萄撻

蛋撻真係要牛油皮先好食